［突發！！］我發起 四月四號為 黃店外賣日！

疫情襲港下香港各行各業都就黎收皮
藍店收皮就話開香檳姐，黃店結業我地個黃色經濟圈咪又少一員！？

有見及此我發起四月四號（星期六）為第一次既黃店外賣日，手足們 有冇一間你成日經過但又冇幫襯既黃店想試下？ 就襯呢一日幫襯 支持下我地既同路人啦！
好多黃店都叫晒救仲你好心痛
做好黃色經濟圈，一齊收藍店皮！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
不分化，不篤灰，不割席

你半夜開

好多錯字，自膠

Good luck

Bye help u push 5 times

Btw

推 文宣組整張靚既文宣去宣傳下

5 times la

Agger no pic no talk

4月4係清明﹐唔好忘記死去嘅手足

Haha

希望你可以上熱門

有冇手足整，零藝術觸覺

自己用小畫家整 後現代主義抽象風嘅文宣

幫你推下

不過我覺得一嚟急咗少少
二嚟等外賣嗰時又會畀狗咬
三嚟得一日好似效果麻麻？

推

一：係少急，但呢個活動唔係遊行上街，而係日常生活上既抗爭，手足需要準備既時間相對少左 兩日宣傳都應該可以既
二：等外賣係豁免（雖然班狗唔撚理）咁可能我地可以電話落單再去攞？或者落完單周圍行下去攞？
三：其實黃店日本應唔洗發起，應該係每日都係，但奈何都仲有部分好似比較少關注黃店，希望可以帶起食黃店既潮流 之後可以每個星期六都係黃店外賣日 幫補下黃店

有二百萬黃
假設每日去幫襯
咁點解仲會有告急情況出現

定係ig打兩句就當黃左

Push

On9 做得切先算
根本係要你個個星期幫襯兩次
唔係特別一日排長龍好似好撚威咁

可能其一啦，其二有係分佈問題，多人常常去開熱門果幾間，咁其他黃店咪小左生意。

推上熱門！！！

原來可以咁樣幫還押手足

支持

推咗先

日日都黃店外賣

等你出

支持

不過每日都已經做緊，一日三餐都食黃店

每日已經做緊

哩鋪我就撐你喇肥佬黎

咁標地圖 救邊間先

9個月啦
仲講緊分怖問題

日日都要啦

出門拜山順路支持黃店

好波

講緊去幫襯既人分佈問題，去哂熱門呀。

依家連排隊等外買都有機會比班狗做鳩你黃店！希望黃店自已醒目d，唔好比機會暴政有位入

push